大問於市 學研出塵

Shitty柒出新極限

Credit@hkcityu.info

有冇人知up乜鳩

學習研究得粒塵

怪唔知得琴日番去見到呢兩舊野

柒撚到

成間幼稚園都係

股市之中存有大學問
學習研究之後都只係賺到粒塵

呼籲大家唔好以為個個學炒股都變巴菲特

多謝大家

IVE仔啲垃圾睇唔撚明都好正常

呢條IVE仔社會垃圾原來之前讀調景嶺ive 遊戲及動畫高級文憑之後入唔到City IM入咗THEI
書都未撚讀得掂學咩人炒股
做黑驚啱撚晒啦

大學問 研於出市塵

冇圖你講咩都得啦

Ching條傻閪好撚出名㗎喎

唔識佢 但想知多d

法唔法國班shitty仔成日自稱新三大真係好肉酸

#45 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓豬好多事蹟貼住一個先